烈士 求下你 義士需要休息或集中文宣 唔夠人力 可唔可以唔好再輕言放棄

一個也不能少 希望大家明白

求下你